屌你食環狗

上水呢班人都算做下嘢
行過幾次都會捉鳩啲周圍噴煙嘅大陸西亂丟煙頭
有啲兇神惡煞都照捉
其他區嘅食環狗學下佢地啦 唔好剩係識欺善怕惡